Урок 2 - создание моделей

Дз:

1)	Развернуть проект
2)	Просмотреть созданные model/view/controller ы и понять как они работают
3)	Дописать модели Foodset, foodsetHasdish, Timeline

Foodset: name, desc, price
Timeline: date, foodset_id, desc

Связь многие ко многим смотреть на примере banner в section
Вывод и создание datetime полей - в Article

На след. собрание - сайт на флешке или гугл диске.

//--------------------------------------------------------------------------------------//


Урок 3 - ManyToMany foodsetHasdish

Дз:

1)	Просмотреть как реализован MTM и в своих проектах сделать аналогично (проверить весь функционал в админке - удаление из списка в том числе)
2)	Вывести в список foodset название dish`ей которые прикреплены через связь к foodset`у через запятую (написать метод для Foodset function getDishesNames() который возвращает строку)
3)	Вывести в список timeline название dish`ей которые прикреплены к фудсету через связь timeline к foodset`у через запятую (аналогично заданию 2).